今晚，我都真係訓唔著，但係

今晚 訓唔著既你，
1. 今日一定要行出黎 為左香港人 為左烈士
我地要更加努力同堅持到底
完成烈士的心願。

2. 訓唔著 就拎d手工紙又好 咩紙都好
我地一齊努力摺花 摺紙鶴
今日 我地一齊悼念。

3. 訓唔著既你 可以選擇上youtube聽下 singing hallelujah to the lord,
loop到在主既平安下 好好訓一覺，哪怕係幾耐都好。
今日 我地一齊 精神既 表達我地同一個目標。

4. 訓唔著既你 可以放你既心事喺度
我地一齊聽 一齊陪住大家 哪怕我地隔住個screen
哪怕我地未見過大家，
但 今日 我地都係朋友，香港人，戰友，
但願大家唔好做傻事，我地要儲夠氣，
要記住，我地唔輸人都唔輸陣。

6.16, 一間見。

巴打一間見